法吾法國door jane d歌好高汁😘😘？

旋律好聽畢在話下....
令所有聽過佢地既歌既人都好易入腦..
試問有邊隊band可以做到甘深刻😣😣？
問心拉！😟

再睇下d歌詞🙈
無端為你動容😞
-我沒這塊厚面皮；；
畢G道戀愛這麼重😭😭
聽到我刀好心碎💔💔

特別系我們身邊太多假人呢句
完全反映出對呢個世界既控訴😡😡😡😡
我真系好鍾意呢隊band😝

+oli牙！睇好你地進軍世界架！

認同既就留個負皮😙
吾認同既就留個正皮拉😋～

我帥到分。手 安全。感不夠

哈哈好撚好笑呀屌你老母

做咩甘惡😣😭😭？

屌你老母死5p

撚樣

On9

Show Blocked User - 18歲（撚樣）

無謂再關心你
巧正

認同

屌你老母

Window jane

窗精